{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063870",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "노스폴"
    },
    "text": "居心地の良い暖かい感じのカフェです。 営業時間は毎日13:00から22:00までで、ラストオーダーは21:00です。 様々なメニューが楽しめます。 アメリカーノは5,000ウォン、ノースポールエイドは5,800ウォン、ノースポールラテは6,000ウォン、メロンソーダは6,000ウォン、蜂蜜マンゴーラテは6,500ウォン、蜂蜜イチゴラテは6,500ウォン、モヒートエードは6,000ウォン、パッションフルーツマンゴージュースは6,000ウォン、チェリーコックが6,000ウォン、アイスティーが5,000ウォン、TEAが5,000ウォン、ミルクティーが6,000ウォン、グリーンティーラテが6000ウォン、 ブラウニーは5,500ウォン、ジョルミワッフルは6,000ウォン、イチゴヨーグルトワッフルは12,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は、毎日13:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラストオーダーは何時ですか？",
            "answer": "ラストオーダーは21:00です。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "様々なメニューがあります。アメリカーノ、ノースポールエイド、ノースポールラテ、メロンソーダ、蜂蜜マンゴーラテ、蜂蜜イチゴラテ、モヒートエード、パッションフルーツマンゴージュース、チェリーコック、アイスティー、TEA、ミルクティー、グリーンティーラテ、ブラウニー、ジョルミワッフル、イチゴヨーグルトワッフルがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ノースポールエイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "ノースポールエイドは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ノースポールラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ノースポールラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メロンソーダの価格はいくらですか？",
            "answer": "メロンソーダは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "蜂蜜マンゴーラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "蜂蜜マンゴーラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "蜂蜜イチゴラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "蜂蜜イチゴラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モヒートエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "モヒートエードは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パッションフルーツマンゴージュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "パッションフルーツマンゴージュースは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェリーコックの価格はいくらですか？",
            "answer": "チェリーコックは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスティーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "TEAの価格はいくらですか？",
            "answer": "TEAは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミルクティーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グリーンティーラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "グリーンティーラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラウニーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブラウニーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジョルミワッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジョルミワッフルは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴヨーグルトワッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴヨーグルトワッフルは12,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 635
    }
}